我想問,如差佬打殤左人,點解受傷者親戚/家人無一個企出來講野?

我想問,如差佬打殤左人,點解受傷者親戚/家人無一個企出來講野?

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

理性討論 如果有自己親戚家屬死咗 點解到而家仲未有人出嚟講

因為家屬都死撚埋

唔知原因 一日冇cctv都難以服眾 點解啲資料成日改黎改去都難以解釋

不外乎收咗錢/死咗/被要脅

因為屋企人係藍

留名 我都想知
懷疑被自殺

但係都無理由咁多都收買得到卦?

做人父母,唔係有錢就買得起你下一代??